你尋晚叫咗晶晶呢個名99次

叫咗紫霞呢個名784次

葡提子

佢一定差你好多錢

我啲徒弟不嬲都係情聖

你知唔知咩係燈燈燈燈燈

俾個理由我啦，唔該

乜要理由嘅咩？

唔駛嘅咩？

仆街！

要嘅咩?

點解你叫葡提子 唔叫蘋果

我同你研究下姐 唔洗咁認真既

唔駛既咩？

仆你個街

請問依對金鈴係邊間鋪頭買架

小心！

唔知佢想蒸啲咩呢

都好喎！取西經咁悶，有條女做慰安婦

拜拜~

我呃你架炸

我身為夕陽武士

人有人那媽

only u...

如果可以係愛加上一個期限，我希望係一萬年....

細個睇會覺得係笑片
大咗睇返 個心喇住喇住

盤絲洞唔好亂闖

芝麻開門！

盤絲洞？蝦我唔識字

水簾洞呀

呢兩首 bgm 真係聽到喊

呢個山頭所有嘢都係我嘅

你食左我抽提子仲葡我老母？

人就人那媽

你拍硬檔出手快啲，劏我個心出黎，比我自己睇下得唔得？
我有個朋友話留低左啲野係我心裡面，我好想睇下係咩黎

原來果個女仔，係我心裡面留低左一滴眼淚

Do...do...do...do...

妖有妖乸媽

我已經話咗唔得㗎啦，你仲不斷哦噢哦噢哦噢，完全唔理我有幾咁難受嘅。

苦海～

辛苦兩位娘子磨豆腐～辛苦兩位娘子磨豆腐～

或我應該相信是緣份

有無人明周星馳同青霞講自己係泰祥林，佢大佬係泰漢果段？

林青霞同過秦祥林，秦漢結婚

影射林青霞同秦祥林秦漢當時嘅感情關係

以前唔知點解

吹個波
吹個大個波

你以為我真係怕你三味白骨火呀?
你燒多次睇下

上天安排 梗係大晒啦

啱啱先睇完

你撻咗我抽葡提子 仲提我老母？

悟空

𥄫䏜

吾提老母

吹咗大個波波玩波波～

大聲d

呢段真係次次睇都笑到仆街

其實晶晶同至尊寶既關係好似建立得仲深？相反紫霞只係見佢拔到把劍先愛上佢

c

男人貪新鮮

愛一個人要理由㗎咩

苦海～～翻起愛恨

晶晶愛嘅唔係至尊寶 係悟空

其實套戲講咩

錫我就一定唔會錫咖啦
怪就怪大家相逢恨晚 造物弄人啦

得返兩隻腳 中間破你柴

中意一個人要理由既咩？

98次呀

最尾首歌

好聽

都燒成咁啦

在世間～～難逃避～～命運～～

娘子，同牛魔王出黎見耶穌

你腦海裡係咪充滿問號呢？

冇理由你愛 我唔畀你 你唔愛 我畀你架
大家講道理架嘛
拿 我數3聲你愛唔愛啦喎

呢度同最後一段都好傷感

變成抽葡提子
咁大抽既？
呢抽你既，我果收係後面

紫霞喺你心見中你一個感嘆號定係一個句號

吾你老母

你賊黎姐大佬 唔好懶有研究喇

如果你用常理去諗 你岩
但愛情有時係宿命 個個人同你更有緣 根本冇所謂感情根基可言

如果世界跟你講法就冇人離婚了
只不過現實冇把劍講你聽邊個先係天注定 所以就會被灌上壞人之名

小弟對套戲想表達既野既小小見解

依度所有野都係我既

最尾唐三藏講野咁簡潔
而豬八戒又話師父不惱都係咁
可以代表悟空心境唔同左
以前唐三藏講野幾簡潔都好
悟空都係覺得又煩又長氣，好似烏蠅咁
到真正皈依我佛
先發覺原來師傅一啲都唔長氣
利伸：鳩吹

果個唔係已經係平行世界黎架咩
又有豆腐雙妹加狀元爺
至尊寶做左武士同紫霞響屋頂對峙

小小感想

紫霞係痴情 相信拔到把劍就係佢如意郎君 即使見住至尊寶著草 都覺得佢好有型

至尊寶諗住番去搵佢娘子晶晶 但其實內心一直覺得佢傷左紫霞心 （搵番晶晶後發夢仲叫左785次） 直到見到心入面既眼淚先知佢喺愧疚中愛上左紫霞 但一切已經太遲

不停想搵番前度 錯過左真愛 到你發現錯過左先識後悔
珍惜眼前人
或我應該 相信是緣份

Btw 今晚月圓之夜 佢屍變你就知死

從前 現在 過去了再不來

咁係你do姐 把劍冇

觀音都話佢煩 咪玩啦五寶

你其實有冇睇到尾？

大家講道理架嘛

林晶晶好正

唔係4角關係咩
悟空 > 紫霞 >至尊寶>晶晶>

當至尊寶最後睇返自己心個刻 已經可以當佢變左悟空

哦，呢度仲有隻細隻d既，等我中間開你叉

劈你柴呀

其實成套西遊記只不過係觀音比悟空發既一個夢 令佢全心全意取西經嘛

第一首聽完那住那住 心痛感覺 一去不復返
第二首就捨己為人 我不入地獄 誰入地獄感覺 最後成全他人

電影晝面真係出晒黎 試問仲有咩港產片能超越

其實你有無睇觀音果段？

當時上映真係走得太前，觀眾習慣咗無厘頭嘅搞笑，轉為咁有深度就不了

人有人啊媽 妖有妖那媽

你啊媽貴姓呀

兩隻牛精即刻自殺
呢段超好笑

有雷暴 記得收衫啊

呢套係我最鍾意既戲

由細開始睇

唔同年紀睇, 有唔同感覺

我嘅意中人係一個蓋世嘅人物，有一日佢會踩着七色彩雲黎迎娶我。我估中左個開頭，但係估唔到個結局...

身撥金甲戰衣

披*

苦海～翻起愛恨

其中一首最鍾意嘅電影配樂
首歌原本屬於東邪西毒，不過擺喺呢度都好正！
陳勛奇，除咗金培達，香港另外一個配樂大師

食完葡提子仲要唔提老母

相親 竟不可接近
或我應該相信 是緣份

藍潔瑛

唉

根本孫悟空再見到師父，師兄弟已經唔係之前個啲人，講野咁簡既師父，主動幫師弟拎野，又扶住人行既八戒。
佢地講個句係奇怪，師兄，你唔記得啦咩，我地尋日遇到大風沙啊
唔係牛魔王單野

我的意中人是個蓋世英雄，有一天他會踩著七色的雲彩來娶我，我猜中了前頭，可是我猜不著這結局……

呢個真，細個以為笑片，大過左再睇番原來係愛情片黎，走得太前

我假假地都係個夕陽武士

only you～～～～

燶啦

一提起又要睇多次

盲炳 咩你未死架咩

呢套野真係overrated得好緊要 個個過份解讀變神作

你偷我抽葡提子仲提老母?

我就係知你聽唔到所以我do比你聽呀嘛

快啲講抽葡提子去左邊度

拿 係咪呀

你好嗎
呀 呀

哦 原來係悟空你 我仲以為係舊雨雲添

曉拿星個結邊個梆架

我地揸流灘架咋

導演好似講過套野根本冇諗咁多

我就擺隻手係度任得你燒

人地就係講緊最尾果到 「最尾唐三藏講野咁簡潔
而豬八戒又話師父不嬲都係咁」
人地就係想攞返果幕出黎講 你又扯返去之前 問你有冇睇到尾 即係人地講緊既果幕 又係到駁嘴駁舌

第一次同紫霞講 曾經有一份摯真嘅愛情 係呃佢
第二次真心講嘅時候 已經後悔莫及

係，又係the curtain is blue 黎
不過呢個係集體果隻

可能唔係最好笑
但一定係周星馳最好睇既一套

破你柴呀

悟空成長史
一個男人點都要辜負過女人先識得成長

係
小喇叭 邊個挷到個結咁他實

唔同人睇到唔同野好正常，你唔認同唔能夠話人地係過分解讀，花開花落都有人可以悟道成佛，電影人地領悟唔同意思有又咩咁過分解讀

我估中個開頭 但係估唔到個結局

作者已死，導演點諗已經唔重要，重要係個分析係咪合情合理、有理有據

我都覺得太多人過份解讀
又話幾時悟空幾時至尊寶
人地導演就係要取西經放下兒女私情咁簡單
上半部追晶晶下半部突然追紫霞一睇就知怪
你領悟到就等於導演原本想寫咩
你超出導演所寫咪過份解讀
如果係咁又唔見你地過第3集好睇##

其實唔係
愛係唔駛理由
所以根本冇新鮮唔新鮮之分

幫主！你太公著火呀

聲震天，點睇kfc 個飯越整越差？

切左佢啦 都燶晒咯

係香口啲姐 有總好過無嘅

都叫你班友平時勤力d打掃架啦 依家養到隻蜘蛛仲大隻過我

講話細個睇大個睇都唔同感受既人真係好幸福
可以對同一套戲，有唔同角度觀感

我細個睇，抱住周星馳=笑劇既心態睇
發現我笑唔出但又唔明佢想講乜
加上佢d畫面又紅又暗
搞到我討厭左呢套野

到大個左睇番，先睇得明
果種失而復得，如獲至寶既感覺好正

嗱，燶喇

冇諗咁多，但都要解釋架

唔收得係當時d人唔鍾意佢一套戲拆做兩套
如果你當時有去戲院睇
第一集咁就完左，係會嬲架
但兩集加埋5千幾萬
根本都係好收得

唔係下世嚟嫁咩

D火要踩至得熄架嘛.

唔需要得一個結局..每個人都係透過藝術反映出自己價值觀

你真係唔明架喎
我冇講過領悟到啲咩就等於導演想表達啲咩
我只係話每個人係同一件事都可以睇到唔同既野
大家係到分享下都要俾你話過分解讀咁撚專制

你自己領悟到成仙無人話你有問題
咁你對劇中人事物再解析咁唔叫過份解讀？
又要話邊時係悟空邊時係至尊寶
又要話聽到長後唐僧係未成佛
大佬呀西經仲取緊成咩佛呀
學樓上話根本就夢一場
最後打完牛魔王好似醒左
仲有蜘蛛同白骨最後同達叔一齊又點解釋？

從頭到尾成個故事叫你取西經成佛
就係要放下俗世事咁簡單
一切都係一場深刻嘅夢

女人黎架，使唔使咁大力阿

嘩！升仙呀！

條女話呢段恩緣係天賜定

我理解係 葡提子導遊介紹葡提洞時講左 500 年前 孫悟空救唐三藏打敗左牛魔王 從此世上就再冇妖怪 可以理解為至尊寶回到 500 年前改變左歷史 最尾係月光寶盒年代嘅平行時空

唐僧同兩個師弟係早過孫悟空入月光寶盒 可能傳送嘅時空有出入

1999 屌細力喲

現實佢3個關係調返轉

其實2套戲加埋係一個夢

師徒四人因為避大風沙而入洞休息
悟空發咗個好真嘅夢
紫霞

每個男人一生中都至少有一個紫霞

都明 不過我希望佢地係前世今生 上世錯過左 今世都勉強算一齊到

呢兩首我覺得簡直係香港電影配樂O既顛峰

紫霞

辛苦兩位磨豆腐

紫霞最後不斷試悟空，同悟空救唔到佢果幕嘅哀痛

成隻狗咁

嬲呀？ 喊埋出黎呀笨！